唔準再講甲甴呀

有乜好嘈 直接將冚家嘅嘢飛出街
之後唔俾家用
之後同朋友合租屋企住
完

我真係想搬出黎住但租屋真係好貴

直接講港英政府對你地班廢老太好
唔洗去爭取
現嫁港共政府咁on9
我地想爭取野你後生唔洗做，唔代表我地唔洗做架，傻鳩

岩呀, 但係D廢老就係好萌塞, 點講都聽唔入耳